2018 DSE 倫理與宗教 討論區

感覺好似冇人讀ERS
除左自己同學都搵唔到其他人讀ERS
住北區要出沙田考 有冇心得交流

真係冇人讀

Hi

同校

溫成點

冇讀呢科

5**好似全港得8個
希望博到嗰5

溫成點 最唔想佢出環境倫理

生/死 同埋 環境都比較大機會出

係咪黃允畋考

Hello father , I feel guilty because I fuck a girl last night and she was 15. Wt do u think ?

舊年考 拎得3

住得新界都應該係

倫理同宗教係分開考

早幾年裸考又喪走堂 求9其吹水都拎到3

倫理背哂d point去考好易高分 性,人權,傳媒,環境個D
正面論點加埋對反方既反駁 基本上就無死

要突破15分有啲難
環境我自己覺得比較難吹
黎黎去去都係人類/生態中心主義
ERS不嬲合格易高分難

正常有腦都應該要有3啦

得D 個個都寫到既point就一定唔會高分啦
想突出既就要細心留意個case 入面每個人,每個行為,每種態度
盡力寫到最多point 去支持自己觀點, 有時可能係傳媒寫到人權,自由內容, 性議題寫到宗教觀點
總之要夠全面 我以前唔鍾意寫環境 通常發揮有限

例如安樂死嗰啲可以用滑坡效應再吹到去功利主義
但係環境嗰啲寫黎寫去都係咁
去到真係唔會揀

Dse雞係咪真係明功利主義

認真呢科有無參考書，想出年考，但係睇完啲past paper都唔識做

考DSE不嬲唔洗真係明
總之我寫出黎拎到分咪得